有咩廣東話歌啱夜晚聽？

啱夜晚開住冷氣訓係床帶住耳機聽個的

聽緊傾城

餓狼傳說

關楚耀-潮人誌 悲哀代言人

金剛圈

夜夜痴纏

Juno睡前服

越夜越有機

鬼新娘

Serrini

然後 吃鯨魚的人

星塵

財神到

願榮光歸香港

天涯孤客

聽完high到訓唔到

周爸首黑眼圈都唔錯

呢兩首有feel

掛住故人：不如不見
諗起舊時美好時光：粵語殘片
覺得自己嘅愛好廉價：K歌之王
原來自己同對方走唔到最後：落花流水

野狼disco

玻璃之情

高汁

光輝版唔錯嫁

Diu你

每次聽都諗返起好多回憶

等著你回來 白光

詩歌舞街

在錯誤的宇宙尋找愛

最冷一天

一人之境 林家謙

后會無期

本能寺

傷心1999 王傑

呢首好撚正成日會無限loop

超人迪加

追
緣份

綿綿

Kiss kiss kiss 拾音社

聽住成個Eason playlist無錯架喇

Serrini-深宵的小巴

喬遷那日 打掃廢物

春夏秋冬
四季

聽風

黃耀明cover嘅你沒有好結果

承認我為你的熱情未變

若然冬天沒有花

夜機

快樂似紅黃藍綠表板跳字 真係好靚 人同歌

掛住個人

冷雨夜

有心人

專一的fuckboy

3am

星塵
本能寺

再聽你前來。我過去

Juno all

夜信 Iu

佢仲有唱傾誠 好好廳

夜不眠

唔捨得佢 好可惜 但又好矛盾 感情豐富嘅佢起碼唔洗面對樂壇娛樂圈嘅敗壞

是時候

寂寞夜晚
最後今晚
閉目入神
Last dance

啱啱碌到底諗住留寂寞夜晚 一㩒F5就見到
巴打識貨

單春首《想聽》

斷斷續續的千個夜晚

AGA - 無期

有哥哥嘅地方就有小美

廣東話？

是oh my love~~~my darling

周爸 離魂記

當你見到天上星星

水刑物語

少理阿爸

bruno major - easily

借火

陳奕迅翻唱（原唱張國榮）

Bruno Mars - Talking to the Moon

我的離開也是愛

今生今世
男人KTV
情歌
無言無語
有心人
左右手
心跳呼吸正常
沒有煙總有花
TONIGHT AND FOREVER
共同渡過
風再起時
迷惑我
愛與誠
不如不見
假以時日
明明他已離開你
哭
約定
執迷不悔
愛與痛的邊緣
我為何讓你走
銀河修理員
點點心

正想留言講呢首

人來人往

唔知點解呢首咁少人識

RubberBand - 夜不眠

活著viva

在水中央

C AllStar個首

明月吐光，陰風吹柳巷

五點鐘去天光墟

深夜自己一個合埋眼戴耳機聽：不如不見

現在已夜深

3點聽aga 3am

長相廝守

無心睡眠

我什麼都沒有- 陳奕迅

全世界失眠

仲有關楚耀嘅飢餓遊戲